有冇人之前交咗申請修訂評稅form?

有冇人有回音?
用咩方式聯絡你?

我收到封信話開左錯取廿等左幾個月都無反應dklm

開左case*

2月入左， 未有消息

有
搞掂埋 開埋票退$

未有消息

應該之前停工 堆積左極大量文件

果期 試過打電話
都無人聽